當你有一個好中意放飛機既老友

次次話約出嚟 次次都放飛機
然後另外兩個fd又話等埋佢先再出
搞到成日都約唔成

點搞

證明你既地位好低

狠心啲下次講明邊個放飛機都照去

咁最後應該會變左我自己一個去

我識親既朋友 唔係鐘意放飛機就係懶到仆街情願留係屋企打機

上佢度一齊打機

經歷緊 約左成年都未齊人出到

幾多個

都係4個咋 上乜鬼莊姐佢地

屌，好撚中

放多一兩次就唔會再約

如果係老友呢

老友都咁話
要諗下 一個人可以一而再再而三咁放飛機/遲大到 自己喺對方既心中既位置可想而知係有幾低
除非對方主動返 否則自己唔好再做主動嗰個